香港有幾多個好老細，會令員工唔捨得到喊？

唉 黃埔人表示出親尖沙咀都搭,
車新司機有禮貌
仲要難得小巴公司係黃

真係好可惜